又有狗扮手足

Fb見到
手足要注意安全

推

克警死全家

沙田極重狗
手足們小心

對鞋

出面又打劫金舖
好心d狗就做正經野啦

極度懷疑佢地自己搵人搞
之後強調冇佢地會點點點

唔要詳情

今晚會有幾多間金鋪比狗打劫呢？

好撚柒

等睇今晚又有幾多間金舖比狗打劫

一定係
佢地咁賤
無野做唔出